有冇單身嘅人一到夜晚就

就好寂莫
明明朝早都冇嘢
一到夜晚就好想搵個人陪

人之常情

逼自己亂諗就去訓覺

咁啱有呢個諗法
咁啱睇到呢個post
夜晚訓唔著特別多嘢諗

頹

瞓唔到

同道中人

唔好傷心

唔好諗啦 諗完都唔會跌個男朋友落嚟

是你的總會遇上
加油啊絲打

我男朋友呢？去咗邊

約親朋友，佢地都話唔得閒，要同條仔出街...

夜晚就亂諗野 特別負

樓上個個都咁慘 我feel到I'm not alone既感覺

攬實我

張床好逼 唔夠訓兩個

禁住部電話岸久久咁

一到夜晚就諗返佢 雖然冇失戀果種痛，但就莫名其妙咁有種失落感 最近仲成日訓下醒下咁

分左手就快一個月，仲要就到我生日同兩週年紀念

the power of the dark side

嘗試正面少少睇
最好最適合你嘅人永遠係後面
總有一日你會遇上